HKU/CU PSY MASTER

想問下近年收生情況
主要想知Conversion
要咩Background先入到？
收幾多人？
Full-time定Part-time容易啲？

如果有EP/CP都可以分享下

推到有人覆

lm

CU conversion睇重本科成績
多三大同海歸
咩background都有 (freshgrad, 教師，商科人，師奶)

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

請問收得多唔多人？

推到有人回

hku conversion 全部下晝上堂，同樣咩人都有，入學有admission test + interview. CU HKU 近年尾都會briefing session, 樓主可以留意下department 個網

利申:讀緊hku conversation

多謝你回覆啊

想洗底報cp ep?

推推推推推